武漢肺炎係撼動到六四黃金比嘅黃金機會

我雖然成日屌飯民，但今次唔好話我唔教精你班泛民

今次係可以吸納更多人加入我方陣營嘅十年難得一遇機會，隨時可以撼動六四黃金比，影響未來選舉，咁都唔做野我真係以後都當你地係建制b隊

順便推埋依個

既然當權嘅港共政權唔做野，咁咪由在野黨做囉

推

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

自推 1/10

不分藍黃 勇武救港

其實已經做緊, 尋日已經即時開記招回應

所以點解政府一直隱瞞唔敢講
拖到咁後期先敢公布有確診
而家已經大量藍絲屌鳩777唔封關

香港封關！獨立！

如果呢個時候區議員有方法班到口罩黎派同做d 消毒工作
d 街坊一定支持
如果佢地d 經費夠既話

推！

Push

push ah

唔夠人反政府...要輸了

喂屌你老母

係時機起義

比d藍絲去食下椒 中下彈啦！

係立法會動議封關
唔投贊成既到時藍絲都唔會投佢

企開d啦屌你老母

何止撼動六四
直頭係隊冧中共既好機會